人越大就唔識得叫媽咪 而係叫老母

以前細個成日叫媽咪
好中意叫
大個就叫老母
老母
老母呢

直接叫佢個中文名

屌你媽咪

喂

娘親

自己
幼兒> 媽媽
幼稚園>媽咪
小學>媽
之後到而家>老母/ x太

成廿幾歲仲叫我阿嫲做嫲嫲

有咩問題

唔通叫咩？祖母？

hi your mammi

mum都可以

媽

到而家都仲係叫媽咪

廿幾歲我都照叫媽咪

利申：幾乎自己一個住

喂，臭西

我個fd叫佢老母做bitch 真係son of a bitch

老母唔係尊稱？

呀媽

老母

我叫開媽媽

老母唔屌，咁屌邊個啊？我屌你老母我條野係咪係你老母果度呀